[冇圖] 入嚟睇吓點解宜家啲90後大學生咁垃圾！！

因為宜家呀豬呀狗都有畢業袍着
讀咗四年屎片嘅你狗都不如，垃撚圾！

賣廣告

你覺得我似係同你賣緊廣告？

咁都睇到有必然關係
因為阿豬阿狗都生到仔
所以樓豬老母同樓豬都係垃圾

其實有冇人可以尊重吓件畢業袍
狗仔都有得着畢業袍架？